一齊入黎report呢個youtuber, 虐犬啊!!!

虐犬片

一入都未夠就upload咁多偷片

請一齊report佢: "垃圾內容與詐騙"

channel link: